Aplikasi Thifgram

Aplikasi yang dipergunakan untuk komunikasi dengan temen/keluarga, kita juga bisa melihat postingan di menu timeline

Untuk state yang digunakan adalah Provider dan GetX
Untuk API saya tidak pakai, tapi saya memakai realtime database yang ada di firebase
Untuk Authentication saya menggunakan dari firebase

sekian penjelasan dari saya terimakasih
